商場屙屎塞左廁所你會點做

屙完手都唔撚洗就急急腳走
因為個清潔啊叔即刻入左去遲一步走應該俾佢屌到屎忽開花

試過係mtr 借員工廁所塞能住